# Android on Java

На моем курсе вы научитесь писать Андроид приложения с помощью языка Java, а также быстро верстать UI.  
Java - язык набирающий популярность.  
XML - тоже язык, ему мы будем уделять достаточно много времени, так как половина разработки это верстание UI.  
Попытаемся понять философию иллюзорности всего что мы видим.  

Сложность будет нарастать достаточно быстро, что бы вам не было скучно.  
В большинстве своем вам придется учиться самостоятельно, я буду указывать на ошибки, и объяснять почему так делать не стоит.  
С меня ссылки и материалы, с вас время и силы.  
Начнем с теоретических занятий где познакомимся, и закончим совместным проектом, за который, возможно сможете получить деньги.  
На каждой недели будут домашечки, те из вас, кто будет настойчивым  и упорным, и будет выполнять дополнительные условия.  
сможет пройти стажировку, и возможно устроиться на работу в той же компании где работаю я.  
Встречаться мы будем 1-2 раза в неделю, будем периодически созваниваться, и постоянно держать связь в мессенджерах.  
Время вам понадобиться достаточно много, начиная от 4 часов в день, и еще больше, если вы хотите делать дополнительные задания.  
 Мы будем учиться писать качественно, чтобы ваши проекты можно было поддерживать долгое время, для этого мы познакомимся с такими архитектурными паттернам как MVP и MVVM.   
 Пару занятий я выделю чтобы научить вас кунгфу, как писать приложение из говна и палок быстрее чем у заказчика меняется ТЗ (ДДД техника)  

Выучим несколько must have фреймворков и рассмотрим самые популярные либы  


требования:
 - Английский на уровне чтения документации
 - Базовые знания Java. Я не буду учить вас языку, я предполагаю что вы прошли курс на джаве, и потратили пару недель на освоение языка.
 - git
 - андроид устройство 5.0+

чего ожидаю от этого курса я
- нового сотрудника
- жду что вы меня тоже чему-то научите